返工真係好難戒煙！

有啲做得累or壓力好想食煙抖下
但好易有牙跡，岩岩洗完牙，見好乾淨都唔想再食
但而家掙扎中

咪撚返囉廢柴

食支黑萬，唔洗食飯

因為上個月生智慧齒，加上上星期牙肉腫左，加埋睇牙醫都洗左4千蚊，努力戒煙中
同埋都覺食完隻手好臭

返工無煙食根本做唔到野